{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71982&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 렉스힐"
    },
    "text": "22年9月グランドオープンにリニューアルしたレックスヒルは、清潔な客室とモダンなインテリア、広い駐車場を備えています。 1部屋あたりの駐車が可能で、計28台の駐車施設があります。 周辺には挿橋湖ハムサン公園、平沢湖観光地、月門温泉、始華湖(骨竜の卵化石地)など多様な観光地があります。 また、周辺には発案産業団地、香南製薬団地、良感東遠物流団地、良感産業家具団地、良感工業団地、高霊一般産業、発案旧市街地などの基盤施設も位置しています。 客室の内部は居心地が良く清潔で、涼しい眺めと環境に優しいビジネスホテルを連想させます。 出張者のために洗濯スタイラーとノートパソコンを備えており、荷物をまとめるために無料で食パンと高級コーヒーを提供しています。 また、さまざまな飲み物やお菓子、酒類を自動販売機で低価格で購入できます。 当ホテルはモーテル価格でビジネスホテルのコンディションを提供しており、全客室禁煙です。 また、未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があり、大型 65 インチ テレビがあります。 また、ペットは同伴できず、ホテルの前にはきれいな憩いの場が設けられています。 フロントの営業時間は日~木曜日と金~土曜日の両方とも6時から2時までで、貸室は9時から20時までご利用いただけます。 早期入室とレイトチェックアウトは1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 レンタル可能な品目としては、事前予約先着順でノートパソコンなどをレンタルでき、ホテル内ではスタイラーや洗濯機をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "レックスヒルはいつリニューアルオープンしましたか？",
            "answer": "レックスヒルは22年9月にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "レックスヒルはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "レックスヒルは清潔な客室とモダンなインテリア、広い駐車場を備えています。"
        },
        {
            "question": "レックスヒルの駐車施設の台数はいくつですか？",
            "answer": "レックスヒルの駐車施設は28台あります。"
        },
        {
            "question": "レックスヒルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "レックスヒルの周辺には挿橋湖ハムサン公園、平沢湖観光地、月門温泉、始華湖など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "レックスヒルの周辺にはどのような基盤施設がありますか？",
            "answer": "レックスヒルの周辺には発案産業団地、香南製薬団地、良感東遠物流団地、良感産業家具団地、良感工業団地、高霊一般産業、発案旧市街地などの基盤施設があります。"
        },
        {
            "question": "レックスヒルの客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "レックスヒルの客室には洗濯スタイラーやノートパソコン、無料で提供される食パンと高級コーヒーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "レックスヒルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、レックスヒルの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "レックスヒルでは未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "レックスヒルでは未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。また、大型の65インチテレビがあります。"
        },
        {
            "question": "レックスヒルではペットは同伴できますか？",
            "answer": "レックスヒルではペットは同伴できません。ただし、ホテルの前にはきれいな憩いの場が設けられています。"
        },
        {
            "question": "レックスヒルのフロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レックスヒルのフロントの営業時間は日~木曜日と金~土曜日の両方とも6時から2時までです。"
        },
        {
            "question": "レックスヒルでは早期入室やレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、レックスヒルでは早期入室やレイトチェックアウトが可能ですが、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "レックスヒルでレンタルできる品目はありますか？",
            "answer": "レックスヒルでは事前予約先着順でノートパソコンなどをレンタルできます。また、ホテル内ではスタイラーや洗濯機をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 616
    }
}